修奈傑爾定魯魯修既世界先係正確？

修奈傑爾：想守護今天
魯魯修：想創造明天

兩條路分別不大
隨時間過後，都一定有人反對

淨係知魯魯修係男神

魯魯修 就黎出第三季 我好興奮呀

有排

17年4月

我淨係知今次車夫黨大勝利

有明日先有希望，好似係

亦可以解連今天都守唔住自然無明天

當初巨人都話16年10月番
同埋SUNRISE有LL實做LL先

雖然巨人係IG PRODUCTION

其實真係差唔多
修奈傑爾想用達摩克里斯做仇恨象徵，而魯魯修就想用自己
兩個都預左犧牲自己條命，如果好好坐底傾下話唔定唔洗搞到咁

中二修就收皮啦
係勁既就一人一票公投選總統啦

覺得佢地老豆果套正確D

巨人呢d 垃圾就算撚數啦

呢個唔係娜娜莉idea咩

我，毀滅 世界
創造 世界
個時睇到佢講呢句嘢 即刻打咗6000次飛機

佢最尾如果係講「我愛你，娜娜莉」仲好